電腦mon冇畫面求救

電腦mon冇畫面 topcon牌子買左年幾

個開mon制有著燈

個火牛著紅燈 係壞左火牛定壞左mon

個mon係完全黑哂 連入setting既畫面都冇

急 買個隻火牛試 定要買個個mon

Topcon都買

燒顯示板

拿去新高登加chkchk買個幾百蚊囉

貪平 火牛著紅燈 係咪火牛出問題?

買過個mon把啦

thanks